要認清目標，我地光復元朗係為左守護元朗居民，等佢地出完市區返屋企唔使驚會比人打

🙏🏻🙏🏻🙏🏻